［天國近了］ 多地醫院現「廁格革命」 民眾寫詩：推翻中共

廁所，近日成為中共的夢魘！內地疫苗造假事件令中共陷入管治危險及公信力崩潰之際，據美國之音報道，北京、南京、浙江杭州、上海及四川成都等地的兒童醫院相繼出「反動」標語或打油詩句。互聯網上流傳的照片顯示，不同地方標語的措辭略有不同，但都圍繞着和民生密切相關的主題，並公開喊出了「推翻中國共產黨」的口號。

報道指，在四川成都一間兒童醫院廁所廁格內，有人在門背上用黑色Marker寫下這樣的標語：「毒奶粉、假疫苗，天價醫療壓彎腰，毒空氣、毒食品，百姓生病淚汪汪，毒制度、毒政權，推翻中共艷陽天。」一筆一畫的字跡略顯稚嫩，書寫人似乎年紀不大。

另外，北京一間兒童醫院的廁所寫上，「積極響應廁所革命，毒奶粉，紅黃藍，今又來了假疫苗，毒空氣，毒食品，百姓看病淚汪汪，毒制度，毒政府，推翻中國共產黨，克服恐懼做新公民！」。

報道指，標語的書寫人說，他們是在響應「廁所革命」的號召。「廁所革命」原本是國家主席習近平2015年針對旅遊景區不衞生的公廁條件，發起的一場改造舉措。截至今年2月，政府已經投入210億元興建和改造城市和農村的6萬8,000個公廁。

Twitter上一個名叫「廁所革命同盟」的賬號指，這場運動的發動者全部來自中國境內，目前有15人，分佈在各地。起初他們嘗試在購物中心、火車站行動，毒疫苗事件後，他們專注於發動醫院裏的「廁所革命」。「廁所牆面一般是膠合板，馬克筆寫上去，滲透強，無法清理乾淨。」組織者說，他們呼籲更多人加入，「空談誤國誤己，拿起馬克筆，以行動兌現民生訴求」。

旅美學者吳祚來說，現在中國人的民憤已經達到一種臨界點，這場「廁所革命」來得正是時候，有必要讓共產黨感受到來自底層的抗議和力量。他說：「這麼多重大的災難性的事故不斷發生，中共最高的領導人還在外面瘋狂撒幣，成百億、上千億的資金投入到一帶一路這樣沒有收益的、宏大的政治敘事中，這完全是一種犯罪，是賣國行為。」

諗起姜文套讓子彈飛

不知幾撚正，查又查唔到，又極多人接觸到

1.all屎都有cam望住
2.變番無公廁 理得你地周街all

真係諗唔到更大效果又安全既方法

中國冇共產黨起碼死一半人

文具店實名登記marker 了

遲下公安爆廁格
捉到邊個去緊又有寫呢d即刻拉

屎坑裝天眼！

我唔想班大陸狗可以得到民主 唔敢諗香港會有咩下場

睇錯 屎眼裝天眼

Btw 去廁所要計時

點解你要將推翻中共依個行為政治化

公安日日睇住13億人痾屎

支那人係經過70年嘅共產浸淫之後，見到有人實際行動反共會即刻爭崩頭告狀

寫首詩叫人推翻中共，同連登仔咀炮港獨有乜分別